有無ching喺美國dell買過嘢？

香港信用卡比唔比到錢？

推

上星期DELL US 用恒生卡買咗個mon 寄去集運倉，冇俾人cut 單，等緊收貨。

知唔知其他銀行ge信用卡得唔得？

車巴 你件貨到手未? 同埋你用邊間集運?我睇咗兩間 個package都過哂佢地個limit

用咗shipbao，但強烈建唔好用，後來有巴打通知係大陸公司。
上個post 有個黃底公司list，可以參考。

佢報俾我個預計送達日期係19 號。個mon $75xx 運費 $565。

我都有睇
跟著試buyippee同Buyandship 兩個都過咗limit
雖然佢寫冇話一定唔得 但係可能要整個email問吓

limit係重量同size?

試下問咗先。

長闊高其中一邊不可超過 140CM、或長闊高三邊總和不可超過 250CM

如超出以上其中一項限制，有機會需要付出額外費用、被倉庫拒收貨件、無法寄出或按體積重收費

就咁睇好似加錢就得。

雖則暫時未聽過有巴打集運寄mon 會爆，但係呢幾日都擔驚受怕，我都唔知自己那來的勇氣隔山買mon。

隔離post 有巴打amazon 買mon 有幾點死點，希望我好彩。

係咪可以喺dell網r折扣？

其他可以deal。

我買aw3420dw，Reddit 有人話$ 949 已經最抵，不過記憶中好似有人R 到幾十蚊reward。

試過dell us買部notebook差不多一皮 但最後被退 一來回匯率都蝕兩舊

自己買過DESKTOP(AE卡,US-EX)
幫FD又買過一次(恆生卡,US-EX)

後來女朋友想買,但CUT左單(建行卡,US-EX)
自己又想買多部M17R2玩下,
又係9CUT我單(HSBC卡,US-EX) / (恆生卡,US-EX) / (HSBC卡,Buyandship), (恆生卡,Buyandship)

最後嬲到直接搵buyippee代購, 話要2-7個工作天, 今日第6日,問佢搞咩搵美國同事買都咁耐,佢話以往買DELL都成功, 如果2日後都無結果會退款WOR

buyippe代購要比多幾多錢？

美金X8.25

ching買到未？

比多2日 應該星期日掛
如果係2個工作天就星期二先知

信用卡比錢？

YES

Ching有無買埋premium support, 定升級到plus版？ dell CS同我講要plus先包香港，但上官網又話普通premium support已可，有點唔明

有買premium ,已經係國際保

匯率差價可以打去hotline退的

利申 HSBC DBS都試過退

想問下美國dell買同香港dell買有咩分別

平d

上年用過唔同方法都唔成功，可能因為我買翻新機。

成唔成功

搞緊退款，垃圾一間

咩原因買唔到

佢話一直比唔到錢，簡單啲講，佢地根本無所謂美國同事，分分鐘連美國信用卡都無
最後我都係搵朋友用ae卡買左

我係amazon買32吋mon 0死點0光點
唔滿意好似可以退貨

用AE卡俾到錢，之前係用comgateway運返香港，佢唔記得係用FEDEX定DHL，貴啲但安全D

等唔切amazon，如果唔係貴成$3000 我都寧願amazon 買。
自己對dell acer benq qc 信心好過台灣廠，所以衝dell us，好彩完美屏。

acer benq 都係台灣

哈哈，自膠先。

你用邊間集運
洗唔洗打電話去verify個order
之前試過幾次都要我verify 但係我淆底冇打到

利申用恒生卡

us-ex
以我3,4次購買經驗話你知
如果你係一落order果下已經秒cancel,就等於你張卡/集運地址/你個名過唔到system
如果落完單無即cancel,keep住一陣processing就即係有機成功
如果到左呢部又變番cancel,即係verify問題,
佢會過數前打去你入billing address果個電話,有人聽就ok,無人聽就會用安全問題cancel你張單
就算你人打去verify 果team人,佢都只係會同你講個原因, 都唔會即處理你張單

上年買過可以
business deal都買到
公司名鳩填就得

us ex個客服要用qq

$6,500
放DELL inspiron 13 7391 - warranty 去到Dec 2020
Spec:
第10代 Intel® Core™ i7-10510U
NVIDIA® GeForce® MX250 含 2GB GDDR5 顯示卡記憶體
8GB, 內建, LPDDR3, 2133MHz
512GB M.2 PCIe NVMe SSD
0.955 kg
Full spec:
有冇人收留

邊間集運易成功點？試左好多次shipbao portland地址都失敗

前日buyandship成功落單已寄

請問用邊個倉？係用邊張信用卡？

portland
aeon卡

奇怪我都用bns但長期cut我單，係咪輸入姓時要用佢個BSxxxxx導致

我都有入但係又無事

唔該，咁你shipping address 同billing address 係咪都按指示係唔同，即係billing用真名shipping用bs字頭姓氏

印象中無問過我billing address